警務處最新被捕指引

2. 警務人員只會在需要維持治安的情況下才會依法執行拘捕。無論是否有法庭發出的手令，警 務人員均可合法地執行拘捕。

仲有48改左做72

Police state

推

法庭完全被架空手令冇用禁制令冇用判完比中共屌

成日覺得唔激嬲中国佢就唔會攪你，班法官同泛民律師都應該切腹以謝天下

咪撚on9啦，一向都可以：

CAP232 50 (1A)

拉

重啟黎明 20/11（三）500am 手足聽朝見

長期戰 不氣餒
兄弟爬山 各自努力

咁駛乜手令者

況且份嘢有幾新？接近5年冇update過啦（雖然timestamp可以spoof）：

屠殺 輪姦平民果陣駛唔駛手令？

無手令點樣合法